徘徊在雨灑街頭 欣賞雨中戀人們相護送

🚬

大文豪

歌黎😅

大歌豪

Thx🙏

糖尿肥閪

那雨後的冷意 昨日也一樣濃

dllm

難收 收不起你問候
易愛 這施捨的溫柔